Title: Es tat wirklich gut zuhause gewesen zu sein...
Date: 2012-05-29 10:14
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: nikond60, photography, wolfsburg
Slug: es-tat-wirklich-gut-zuhause-gewesen-zu-sein

![Our Time At Home]({static}/images/7293796596_e5e6801584_b.jpg)

Es tat wirklich gut zuhause gewesen zu sein. Ich habe die Zeit bei
meinen Eltern echt genossen. jetzt hat sich auch vom Gefühl der Sommer
selber eingeleitet. Die Terrasse war unser Anlaufpunkt...

![Our Time At Home]({static}/images/7293799632_cef3eb021d_b.jpg)

![Our Time At Home]({static}/images/7293798704_0ed0e5e2e5_b.jpg)

![Our Time At Home]({static}/images/7293797786_ab2d8e815e_b.jpg)

